有冇懷疑過根本宇宙得地球有高智慧生物？

眼見香港變成咁樣，都唔再覺得人類係高智慧生物

如果你係高官富二代自然會覺得自己好有智慧

有一個講法係，可能此時此刻真係得地球有生命
即係話我地誕生之前宇宙某處都有生命出現過，但最後都消失晒

lz等被負評到爆

大撚把UFO證據啦

沒

此post已完

係人都知有ufo la…

樓上講ufo個d人係咪戇鳩
有ufo等於有外星人

可能有高智慧微生物

有 我地簽左宇宙聯邦條約
不得干預低等文明自然發展
當你地有日可以搵到我地星球座標
我地就可以批你進入宇宙聯邦局
間唔中出現ufo 係我地駕駛員新入黎犯既錯誤
近呢幾十年我地訓練提升左 唔會再比你地見到

再比有限度支援你地

未來宇宙某處再見 如果你未死

係咪要申請張宇宙通行證先？

有 不過唔係人類

其實佢講嘅錯唔晒，
ufo中文係不明飛行物體，不等於飛碟/太空船(如果你知舊嘢係飛碟就唔會叫"不明"啦)
有d假說係ufo係軍方秘密研發，又或者可以係嚟自未來嘅交通工具，誇張d講可以係另一個維度嘅生物
所以有ufo唔等於有外星人

利申：信有飛碟同外星人

有機會係地心學說
ufo唔一定係其他星球嚟嘅

UFO係支那製造嫁
用黎探測外國嘅軍備嘅
順便製作恐慌同埋輿論

自 先

成日覺得宇宙咁大 如果得地球先有生命 好戇居

如果以人類咁嘅智慧就叫高智慧 真係死左佢算

點先可以叫高智慧

地球人面對能源危機 又因爲能源 污染環境 慢性自殺⋯
地球人有幾高智慧？

我覺得其他高智慧生物係勁到
地球人無可能知道佢地存在

啫係好似外星人喺宇宙開咗個防護罩
人類點都被控制住，探索極都係個罩內

地球都冇高智慧生物

啱，冰川溶緊都無科技解決，錢就識搵，